龍和道現場急需物資

眼罩 口罩 頭盗 較剪 大粒電池
以上5樣

龍和道準備開波 快手

大粒電池 for大聲公用！